劉德華fans：連登以前buy華仔，而家因為佢支持填海就反佢，係無民主思想、無人權、反智圍爐爭取朋輩認同、無獨立思考

一日buy過華仔
一世都要支持

一名偽君子

盲反華仔好on9

算啦，琴日個打手明顯係公司派嚟，反對吓劉華又唔得，戇鳩鳩

係D100班ON9整埋啲圖問支唔支持劉德華、周潤發做特首，
亂咁擺無從政意向嘅藝人上台，班傻粉又痴埋一份。

劉華聲沙「My Love Carrie Lam 劉華Reclamation World Tour」中途腰斬

因果報應

一連20場的劉華「My Love Carrie Lam劉華Reclamation World Tour」，月初舉行，相隔八年再踏紅館舉行跨年演唱會，相信好多有心人都好期待失場，不過華仔要唱到第14場，先因為「聲沙」而要腰斬個唱，華仔失望到喊，相信有人睇到都心涼。

今晚一眾藝人如任達華夫婦、舒淇、胡杏兒都有去華仔捧場，可惜華仔喺台上唱咗3、4首歌後，就同觀眾講：「真係唱唔到，唔好意思！」之後，華仔突然表示自己喉嚨痛，即場有醫生舉晒手叫佢唱到咁不如唔好唱，華仔就開始喊，坐在觀眾席的妻子朱麗倩也忍不住落涙，而舒淇亦有喊，在貝澳游水的白海豚都有飲泣，總之所有魚蝦蟹青口蟶子象拔蚌namo都有喊。至於今晚有去睇爸爸演唱會嘅華仔囡囡劉向蕙，就先行離開觀眾席，無眼睇。在場fans雖然失望，但就好支持華仔呢個決定，而睇見華仔喊，都大叫「華仔唔好喊！回水先好冇？！」

劉華在演唱會途中，向觀眾說：「林太建議我唔好唔唱，但我真係唔得。我唔想大家聽我呢把聲聽成個reclamation concert，但我冇辦法，所以我唱埋呢隻歌（《填海有一天》），要停止喇！善後嘅工作我會上基金會慢慢交代返，希望我盡最大努力咪完呢隻歌，亦都希望你哋陪我一齊咪住唱。要同大家道歉，多謝你哋，你哋要畀多次掌聲你哋自己！(編者按: 呢句咁撚熟嘅喂！)」然後唱最後一句：「你心我心，手與手 連成一線，填埋個維港，好朋友。」然後在台上雙手揸鏟，分別向四邊觀眾鏟泥。

劉德華是香港海洋公園保育基金的保育大使，曾鼓勵要愛護海豚，懷疑是「無間道
」

戇鳩到那日不要臉 參加了聲演
明星也要拍段片 hardsell低能無乜點
記得阿梅 發叔 應已快見面
後來...榮升黨友太自然

螺絲帽空位的意見 解釋太痴線
來聽我唱段情歌一曲 感受會好點
我的震音 假音早已太熟練
然而喉沙怎看得見

屌鳩我 別遮臉 任由途人發現
咪咀唱 用心把這情緒歌中演

撑填海 柒婆來欺騙
維尼無錢搞機建啲錢燒上天
來撑填海 又從頭再捐獻
如肉麻有點 擦鞋難避免
千億高鐵 佢揾鬼撘
唱首歌 又再丟臉

其實香港人大多唔係反填海
係反對造價太高 又監管唔到成本 比大判一層果食
同埋你搞完棕地/150單程證先啦

拍得呢D戲嘅都係屎忽鬼嚟啦

佢殺人都要撐佢呀

咁殺咗人未呀？

佢殺咗人就撐佢啦

由佢指天篤地話結婚一定會公告天下到佢外父死撚埋先焗住認已經認定喱條友係戲子

不嬲唔太鐘意佢奶共奶支

真正戲子無情

我愛黎明 我愛黎明